{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62760&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 앨리스 비즈니스호텔"
    },
    "text": "** リニューアルオープン記念**202.0リニューアルオープンしました。 割引イベントを行っておりますので、ぜひご利用ください。 計20台の駐車施設を保有しており、地下鉄は湖線尚武駅と湖線雲川駅が近くにあります。 市役所までは車で3分、金大中コンベンションセンターまでは車で3分、ターミナルまでは車で7分、KTX駅までは車で9分かかります。 客室内部には空気清浄機が設置されており、コロナ防疫のために手消毒剤も備えられています。 また、すべての客室ではネットフリックス テレビ接続が可能です。 フロント前ロビーでは簡単なお茶と水を提供しておりますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルオープンのイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "リニューアルオープンのイベントは現在開催中です。詳細はホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "当施設は計20台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は湖線尚武駅と湖線雲川駅です。"
        },
        {
            "question": "市役所まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "市役所までは車で約3分です。"
        },
        {
            "question": "金大中コンベンションセンターまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "金大中コンベンションセンターまでは車で約3分です。"
        },
        {
            "question": "ターミナルまで車で何分かかりますか？",
            "answer": "ターミナルまでは車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "KTX駅まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "KTX駅までは車で約9分です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には空気清浄機が設置されており、ネットフリックス テレビ接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫のための対策はありますか？",
            "answer": "コロナ防疫のためには客室内に手消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロント前ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロント前ロビーでは簡単なお茶と水を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 323
    }
}